有無人做過cpsl嗰cargo service officer？

噚日收到offer，想問吓入去做過嘅人入面啲工作量同日常係點？

利申：今年fresh grade

巴定絲先

巴。

喺CPCT返過工
呢份工好似24小時輪班個喎
應該間唔中睇下班鏟車手足，叫佢哋去指定地方上貨落貨咁？

gg

可唔可以搭單問下hactl

我個friend中3畢業入去做
點解fg都入去

人工低 更閪
你靚仔可能砌到好更既

驚搵唔到工。

份工個個月都不斷請人，有時fb彈出黎既招聘廣告次次都見到
我諗同大家樂大快活既招聘程序一致既，都係咁易請人
其實巴打你fg唔洗驚搵唔到

好刻薄

識人好過識字

巴打你幾時apply 呢份工
咁快收到offer
我見佢係網上唔係開咗幾日
諗住apply 咗先 好驚搵唔到工

More

認真，你見間間貨站都長期請呢個post就知咩事

同埋做乜咁睇唔開要入呢行